路係路政署，水係水務署，大家戒咗未？

要自己飛返公司囉
呀唔好意思，開公司都係要同政府申請。
大家記住唔好返工

買水，支水都係經過海關，所以連水都唔好買。

支持黃店有70%去晒業主同稅，得3成落去老闆個大貓户口到，然後出得1萬幾蚊俾手足，老闆自己fat fat

做乜鳩

啱，打中文就係支那人

收皮啦 屌你老母臭閪

樓主狗上身？
拉

路係路政署，水係水務署
樓主老母都係處
你條野仔係街邊執返嚟㗎

你地用路政署嘅路=支持港共
唔夠黃

你用緊港共政府同支共提供嘅東江水 唔夠黃

你要識飛去公司
飲水沖涼要自己買水先夠黃

黃店賣野食比人果時要check買家係咪黃
如果買家係藍 都唔夠黃

Only china people write Chinese

大家唔係好多龍門咩
做咩唔搬出嚟淨係識人身攻擊

不嬲都係人身攻擊為主

弱智思維
條路係公民架,你當左係政府?
水係地球資源,你又當左係政府?

再講,我地幫親都係恩賜你班支那人姐

咪係

政府部門做嘢嘅都係香港人，大部分都冇宣誓擁護中国、擁護基本法，反對港獨嘅在港中国人千祈唔好用公路、飲水

咩思維既人先可以咁諗野

樓主係黃嘅極致
邊個再鬥黃都可以用返樓主鬥佢

水有經濾水廠，經泵加壓打過黎
去到大廈地下水缸加用泵打上天台水缸
中間d加壓泵可能係支製
保養零件都可能係支製
真正黃應該上山打水再自行過濾

乖啦 呢d野係英國人留落來嫁
唔洗咁自卑嫁
接受現實啦
呢廿年俾中共攪衰左中國
不過唔緊要
而家全世界都努力緊
你可能重細唔明
但你將來會明嫁喇
乖呀 ~~

邊個維護緊？
條路由97後冇整過？

笑撚到我仆街
樓豬實溝死女啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Ceylon
(狗隻#99209)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?